元朗錦光堂附近出現民建聯街站

附近已經見到狗standby緊

我冇野講

推

如果我地企係到扮睇（唔排除阻住其他人睇），唔出聲，佢都無符

出動啦 問佢點解要賣香港 點解呀

圍佢老母未

5－6隻驚犬 今日去晒九龍

有冇人圍

冇人理佢

已收檔

條友好柒串喎 屌左佢幾句仲還口 屌佢老母

咁似狗狗

屌，呢條垃圾
元朗商會中學出身，
日日搞事無人鐘意，
當年初中已經比人改佢花名做
邪惡Jason
最後好似中三定中二就敗走出國讀書

又係咁快就收檔

做得民賤聯 唔方好野

睇個樣都串柒柒

邪惡Jason !

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動

仲有街坊姨姨幫手屌佢

老豆係校董先入到英中咋條垃圾
同埋佢都係有d 黑黑地

呢條垃圾霸左商中校友會個主席位，周圍作威作福